個名有背景音樂, 點樣將音樂關細聲D?

幫朋友問, 朋友叫高進, 成日上台領獎

叫佢唔好著大褸